Finance Maths double major可以搵咩工

有邊行會發展得好啲

jobsdb太多唔同類型唔識比較

皮條客

踢英超

金融才俊

認真問

ARK investment

呢d background 絕對有能力自修it

AIA wealth management

去IBank 做 quant

quant 要phd

搵工一律建議ACO

而家未必

邊間唔洗？
未見過淨係得degree既人做quant

唔使PhD啫
Master都要㗎
當然有PhD嘅人做係居多嘅

foodpanda
計下點樣最快送餐

Investment Bank Analyst

去bank 做mkt risk 囉

thx ching

調番轉你對邊行有興趣？冇興趣一去interview穿曬底

再走去讀個MFin / MEcon
銀行MT都有你份